(火影)帶土無限用寫輪眼點解冇盲??

因為柱間細胞

你自己答咗自己